\documentclass{ilmac}

\usepackage[
paperwidth=210mm,
paperheight=280mm,
left=20mm,
right=20mm,
top=20mm,
bottom=25mm
]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Linux Libertine O}
\setsansfont[Scale=MatchLowercase]{Linux Biolinum O}
\setmonofont[Scale=MatchLowercase]{Hack}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage[variant=brazilian]{portuguese}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{xifthen}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{begriff}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{array}
\usepackage{tabto}
\usepackage{minitoc}
\mtcselectlanguage{brazilian}
\usepackage[backend=biber,style=alphabetic,backref=true]{biblatex}
\addbibresource{ilm-references.bib}
\usepackage{fitch}
\usepackage{tikz-er2}
\tikzset{every entity/.style={draw=orange, fill=orange!20}}
\tikzset{every attribute/.style={draw=MediumPurple, fill=MediumPurple!20}}
\tikzset{every relationship/.style={draw=Chartreuse, fill=Chartreuse!20}}
\tikzset{total/.style={double distance=1.5pt}}

%% -------------------------------------------------------------------
%% TikZ libraries import
\usetikzlibrary{arrows,automata}

%%% ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%%% Definição dos nomes usados pelo autoref
\renewcommand{\chapterautorefname}{Capítulo}
\renewcommand{\figureautorefname}{Figura}
\renewcommand{\sectionautorefname}{Seção}
\renewcommand{\exmpautorefname}{Exemplo}
\renewcommand{\tableautorefname}{Tabela}

% --------------------------------------------------------------------
% Revision control macros. Automatically generated by the 'vc' script
% which must be run by the Makefile.
\input{vc}
\newcommand{\theauthor}{Jefferson O. Andrade}
\ifthenelse{\VCModified = 0}{%
  \newcommand{\theversion}{Versão: \VCDateISO}%
}{%
  \newcommand{\theversion}{Versão: \VCDateISO~\VCModifiedText}%
}


%% -------------------------------------------------------------------
%% Definition of the solution environment for problems
%\Newassociation{problsol}{Solution}{problsol}
%\renewcommand{\Solutionlabel}[1]{\textbf{Solução do Problema #1:}}


%% --------------------------------------------------------------------------
%% Begin of front page matter definitions.
%% --------------------------------------------------------------------------
\pretitle{\vskip2cm\begin{center}\Huge\scshape}
\title{Introdução à Lógica Matemática para~Alunos~de~Computação}
\posttitle{\par\end{center}}
\preauthor{\vfill\begin{center}\Large}
\author{\theauthor}
\postauthor{\par\end{center}}
\predate{\vfill\begin{center}\small}
\date{\theversion}
\postdate{\par\end{center}\vskip1cm}


%%% --------------------------------------------------------------------
%%% Definições de lista de símbolos e glossário.
%%% --------------------------------------------------------------------
\listfiles

% \newglossary[slg]{symbols}{sym}{sbl}{\listofsymbolsname}

% \makeglossaries

% \loadglsentries{ilm-symbols}


%%% ========================================================================
%%% Procurando caracteres invisíveis que estavam causando erro.
%%%
%\DeclareUnicodeCharacter{200B}{\huge{FIX ME!!!(200B)}}


%%% --------------------------------------------------------------------------
%%% Main document body.
%%% --------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

\maxsecnumdepth{subsection}
%\setsecnumdepth{subsection}
\settocdepth{subsection}

\frontmatter

\begin{titlingpage}
  \maketitle
\end{titlingpage}


\cleardoublepage
\listoffigures

\cleardoublepage
\listoftables

\cleardoublepage
% \phantomsection
% \addcontentsline{toc}{chapter}{\listoflistingscaption}
\listoflistings

%%% Prepara os mini-sumários dos capítulos
\dominitoc

\cleardoublepage
\tableofcontents

% Prefácio
% ========
\input{preface}


%%% ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%%% Início do corpo do livro
%%% ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\mainmatter

\adjustmtc[4]
\setlength{\mtcindent}{0pt}

% \Opensolutionfile{problsol}

\include{introduction/intro}

\include{set-theory/sets}

\include{python-sets/py-sets}

\include{formal-logic/fl}

\include{prop-logic/pl}

\include{algorithm-proof/correctness}

\include{pred-logic/fol}

\include{relat-logic/rl}

\include{logic-prog/lp}

%%% ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\appendix

\include{numsys/numsys}

\include{induct/induct}

\include{recur/recur}

\include{python-tut/python-tut}

\include{digital-logic/diglog}

% \Closesolutionfile{problsol}

\backmatter

% \cleardoubleoddpage
% \phantomsection
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Respostas dos Problemas}
\chapter{Soluções dos Problemas Propostos}

% \input{problsol}
\printsolutions


\printbibliography[heading=bibintoc]

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% coding: utf-8
%%% ispell-local-dictionary: "brasileiro"
%%% TeX-master: t
%%% TeX-command-extra-options: "-shell-escape"
%%% TeX-engine: luatex
%%% End: